不如viu食住個勢重播<<仇老爺爺>>

如題

點解？

出個無cut版得唔得

連續兩日J晒，老燒真係睇少咗游學修
真係自編自導自演，當年阿修應該廿八歲度，真係好有才華